[老人院計劃] 大家一定要好好保留今日警察既名單，即使幾十年後都要盡你一生既力去捉班禽獸出來償還今日既債

香港人一定要好好保留今日警察既名單，我地每一個香港人，都有責任唔可以俾班禽獸安享晚年。

即使將來黑警去到天涯海角，即使係幾十年後，黑警已經係外國既老人院養緊老，即使你都已經係外國有安穩既生活，我地每一個人都有責任將佢地係老人院裏面捉番出來，償還佢地今日既償。

此誓。

陰公
到時有幾多手足已經見唔到

此誓

仲有堆藍絲，我會喺老人院慢慢同你班仆街玩，到時一定玩到你地想死都死唔去